點解啲廢老打喊露要嗌出聲?

仲頭喺公眾場合大嗌

大陸人都係 好嘔心

廢老撞聾，自己覺得好細聲，其實對面街都聽到

支那人同廢老係共同體

怕你聽唔到

好爽

睇完個po即刻打咗個

打乞痴都係